Ik: "Nee, majesteit, wij oorlog niet--_please_ niet, majesteit!"
"snel en vertel ons wat _was_ jouw idee, of ik schud de binnenkanten van o'!"
"eerlijk, dan vertel ik je alles net toevallig, majesteit.
De man had a-holt van mij was erg goed voor me, en zei dat hij een jongen ongeveer even groot als mij die stierven vorig jaar en hij vond het jammer om te zien dat er een jongen in een dergelijk gevaarlijk fix; en wanneer ze was allemaal verrast door het goud en maakte een rush voor de doodskist laat hij mij en fluistert, "hak, of ze hangen, gij zeker!'
En ik verlicht .
